講下因為屋企窮有幾慘

叫 dreyer's 做有錢人雪糕
一年先食到一次